冬天，係戀愛嘅季節

但唔代表你哋班狗公可以個個痴埋我度

算吧啦跟本無人痴你

頭先先有個狗公問我拎電話

你應該反思下點解淨係得依家低質痴線佬搵你

但我係處，寧缺勿濫都算係臭雞？

破你膠處

可是你卻跑去賣處

邊到有冬天？熱到死

要養家現代悲慘故事

好想要 但我無錢 可唔可以送俾我😣

叫聲黎聽

似分手季節多 好多人都分手 💔

因為有新嘅戀愛咪分手

唉 傷透人的心 慘慘
好黎唔黎又到聖誕 先黎分
好能想做playboy